Bitte schreibt in diese Datei am Ende des Tages was ihr alles gemacht habt, einerseits für euch, damit damit ihr ein überblich habt eas ihr alles geschafft habt, andererseits für die Tutoren, damit wir wissen wo ihr jeweils grade steht.

Diese Datei soll also am Ende jeden Tages committed und gepushed werden.

In dem report sollten stehen: 
* ein Datum
* Erkenntnisse und was ihr gelernt habt, insbesondere über eure Proteine.
* Verweise auf Graphiken und Bäume die ihr erstellt habt.
* Offene Probleme sowie  Aufgaben und Ideen wie ihr damit weitermachen werdet.
* aus dem protoll darf gerne hervorgehen wer an was gearbeitet hat, insbesondere dann, wenn ihr das arbeitsergebnis verschiedener Personen  über einen account committed. 

Montag 22/06

weil es heute vielleicht noch nicht so viel zu berichten gibt, haben wir euch ein paar fragen vorbereitet, die ihr beantworten sollt:

A) Welche Rolle spielen die ihnen zugewiesenen Proteine in der epigenetischen Regulation?
   Welchen Komplexen gehoeren Sie an? Welche funktion haben Sie?

B) Kennzeichnen Sie im Speziesbaum MetazoaOri_topo die folgenden Taxa:
Bilateria, Choanoflagellata, Cnidaria,  Corallochytrea, Filasterea, Fungi, Ichthyosporea, Placozoa, Plants, Porifera, Teretrosporea

C) Welche Auswirkung koennten die Unterschiede der Datenquellen auf das Ergebnis haben?
 
D) Welches der ihnen zugewiesenen Proteine hat die meisten, unterschiedlichen Domänen? 
   Zu welchen davon gibt es PFAM modelle?
